發放比外媒！快快快！

依家除左台灣，外國真係好少人知咩事。
但點都要比佢地知，
唔洗外國政府出面都要佢地啲人民keep住討論呢件事。
朋友整左個英文版pdf file，包含好多資訊，佢隔多個零鐘就會send曬比外國啲報紙或者kol 英美新加坡馬來都有
同埋聽日有料就send比佢呀抽小小時間
啲報社依家唔做野係覺得話題已無熱度！
一定要抗爭同時比全世界人知！
[url][url][/url][/url]

Show幾張圖出黎先佢有成份pdf可以問佢拎
佢tg: infoofeverything
Btw, 佢話內容可能會有小小錯，見到的話tg同佢講，佢捱左幾晚夜搵資料整既。

最緊要聽日呀
要比料人放出去
唔該曬！

pish

Push

嗰時喺前面，冇好多相，sry

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

請用Airdrop 分享

Push!